山竹吹鳩爛晒d大白象港豬噢大橋，鳩鐵會點

再撥款起過

呢個真

叫港豬埋單

仲有d鳩鐵 沙中線
一次過吹到現哂形

今次應該真係會何到散晒

吹*

呢個係千年一遇嘅超強颱風, 今次事件冇人需要負責, 各位交多D稅重建呢D偉大嘅機建啦

可以將所有僭建同豆腐渣屈落個風度

港豬唔該再次科水

所以吹到幾級風幾級風 舖定路

大大個理由重建

增加就業機會，香港勞動力不足，輸入外勞
近大灣區，就入d大陸人黎起野先